有無人仲等緊Airpod出貨

2月15

同一日，我聖誕節落單，等左好耐

2月18

1/2 😞

幾時先有walk in

3/3

有冇2月巴絲已轉status?

12月22用到今日

13/2

15/2

2月18同3月6

等

等死人

2月10，等等下想買降噪

2月13
等到化撚曬，希望唔會遲過2月13收到就ok

早兩日第一次喺街度睇都係用

Same

3月
唔急用

1/2 剛出貨

但已經等到無左感覺

打算walk in
但依家等到無左隻熱情
有貨先再諗買唔買

冇
晨早用緊

2月中

+1

屌你地老母
見到呢個post先醒起自己訂左

3月3

幾時先收到?

應該今日送

唉, 已經等到無曬熱情

上 dcfever 搵傻仔高價收左佢過年好過

最初2月2 但今日已經收到

15號表示仲未轉status

收貨使唔使有本人喺屋企？

第緊beatsx出就真

唔駛

SF 送

香港原來係SF
外國係Fedex

我係DHL送貨喎

Feb 14-22 都有
16對

我15號仲未轉status

2月中有70對左右，希望唔人cut

?

真係等到airpods 2出都未到

用緊第三日，爽！

2月15仲未轉status
俾人問我咦你唔係訂咗對㗎咩